本土要識變通，要學識同親中派一齊搞

開名集會好明顯已經唔work，太易比人打壓，所以唯一出路就係融入建制親中嘅活動入面去。

建制嘅公開活動，歡迎任何人去，去到自己圍埋一堆，佢耐得咩何？如果好似花車匯演呢類，總唔可以封左條街唔比人去。

更加重要嘅係，係夠彈性，譬如陳浩天呢啲有號召力嘅，一早講明會潛入建制地頭，話明會去參加，到時加強守衛係個建制活動，搞到嘅，都只係個建制活動，唔係自己嘅人力物力，一舉兩得，大家巴打點睇

可能佢未到已經拉左佢

而家d警犬亂拉人
根本完全唔驚班本土派
中意幾時拉你就拉你

同埋去到親中活動做乜野？

放風已經引到咁多犬，到時等啲犬去到，只會搞亂建制個活動

等佢BOOK場比本土派做活動

你係咪on9
最危險既地方

傅振中七一行近d都俾泛民屌走啦

比人查身份證都己經驚到賴屎 仲學人玩臥底

屌就走咩

如果去睇花車煙花果啲都有人屌咩

如果做臥底 好大機會最後佢只會投共

民族黨....
搞fb live 同tg谷算啦
絕對和平理性又唔違法

如果佢唔係話鐘樓，係話約人聽日睇新年花車，唔通CANCEL新年花車匯演咩

屌
你不如話去mcl包個場睇戲順便集會好過啦

重點係就算有犬打壓，都係搞人地個活動，而唔係自己

我都係咁話

陳浩天只係一個例子，陳雲都可以咁做

搞個激進親中組織仲好啦

引鳩警犬拉埋班支那佬

其實呢個提議唔錯
借力打力

不過班狗學完用返喺泛民本土活動度亦都係頭痕
兩敗俱傷

已經用緊，唔係咩

我都係跟共產黨學，佔中果陣，果班大陸佬

大家可以參考幾年前既「真愛聯」

拗交就叻，你幾時見到班藍絲勇武

犬明顯惡過果班好多